# NutNet Test task "MusicLibrary" on Laravel

Справочник по музыкальным альбомам

## Demo

[Demo](http://fedorschap.temp.swtest.ru/artists)

## Technical Assignment

Нужно написать справочник по музыкальным альбомам.

#### Состоит из 4-х экранов:
  1. Cписок альбомов:
  - название;
  - исполнитель;
  - описание;
  - обложка (файл);
  - фильтрация по исполнителю;
  - пагинация: 5 записей на экране;
  2. Форма редактирования/создания/удаления альбома:
  - В форме должна быть возможность предзаполнения полей название, исполнитель, описание, обложка по названию альбома из API last.fm;
  - Редактировать форму может только авторизованный пользователь;
  - Изменения данных об альбоме необходимо логировать;
  3. Cписок исполнителей:
  - имя/название;
  - фотография (файл с изображением);
  - фильтрация по имени;
  - пагинация: 5 записей на экране;
  4. Форма редактирования/создания/удаления исполнителя:
  - В форме должна быть возможность предзаполнения по имени/названию из API last.fm;
  - Редактировать форму может только авторизованный пользователь;
  - Изменения данных о пластинке необходимо логировать;

СУБД: Любая

Фреймворк: Laravel
